結局非侵 個個笑得哀傷

當 習慣附和左膠講的真理都得到獎賞
未慣十字路口挑選方向
撐侵要膽量 拒絕跳牆

歡迎接龍

歡迎教友上連登

第一次改歌 插細力啲

謝幕非侵？